東京近郊行程討論

黎緊6月去東京打算抽幾日去近郊
暫時target 呢個地方: 河口湖(2日1夜)，輕井澤，日光，茨城日立海濱公園
會用 jr東京廣域周遊券(3日pass)
想請問
1. 輕井澤一日遊夠唔夠做?
2. 邊個行程/景點好啲?
A. 如果用3日pass，揀河口湖(2日1夜) + 輕井澤/日光/茨城日立海濱公園(即日來回);
B. 河口湖去程搭富士急行巴士(2000yen)，第2日回程先用pass，咁就可以去到揀河口湖(2日1夜) + 輕井澤(即日來回) + 日光/茨城日立海濱公園(即日來回)
3. 河口湖有冇酒店/旅館推介? (因為我6月去，所以應該唔浸温泉)

感謝

1. 輕井澤一日夠做 (前提你只去景點，唔去outlet)
2. 日光一日太趕，輕井澤同茨城日立海濱公園(你6月去日立海濱公園應該冇咩特別)都可以即日
3. 最好住湖對面個啲，我上次住湖山亭

河口湖 住過富士吟景 算平d都睇到逆富士

點解唔去越後湯澤

但我6月去
無雪無温泉

In this part of Tokyo, the Filipino maids are having a social gathering. In that part, a demonstration is taking place.

湯澤算係真溫泉，不過應該間間都溝熱水

鎌倉江之島個邊有無去過?
個邊都唔錯

輕井澤會唔會揸車

叫高級雞

3. 我住fuji view hotel感覺良好
個景幾好

1月想搵個富士山湖景露營

踏單車

上次單拖去 鐮倉江之島 箱根 輕井澤 正

1月去好凍吓喎

有巴士從河口湖直達:
河口湖北岸長崎公園旁有個campsite可以望到河口湖富士倒影
精進湖campsite可以睇到抱子富士
山中湖東岸都有campsite有湖景富士, 附近仲有個石割温泉, 搭多幾個站巴士就到

本栖湖身延隧道口有間民宿都有camp site有湖景富士山
巴士只到本栖湖東岸遊客中心, 要轉車或行路入去

本栖湖一定會去，跟住搖曳露營啲點逐個踩

可以去伊東住一晚浸温泉, 大室山, 城崎海岸

東京去伊東, 中途會經過鎌倉同熱海

咁就要去埋身延町

河口湖好正 但好睇當日天氣

要租電動